我地要好好配合中美貿易戰而行動昇级！

剛好與我們8.23 死線一樣

向中共說不！
向黑警說不！
向保皇說不！

林奠整個團隊要問責下台！

推

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

除左春袋，記住：

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月二日 三罷

九月
罷買罷工罷課